好心d人唔好著Tubular扮Yeezy啦

同d MK揸普通Lancer扮Evo有乜分別

遲下出個對tubular doom sock仲似yeezy

對唔住囉

點解唔可以真係中意 ?
利申:兩對都無

Tubular shadow

同ON9香港人扮尼馬有乜分別

一陣又會唔會有人衝出黎話tubular抄yeezy

咁真係yeezy 又得唔得呀

樓主咁都要酸？

我著Yeezy 型唔型

全部剩係識著黑褲

毛都未出齊學咩人著yeezy

好多人著